PGU RX78 會唔會係第一隻亦都係最後一隻??

如果有 下一隻會出咩
Z?

btw 幾時有貨呀

第二隻應該都係渣古啦下話

兆萬地庫有

幾錢

我相信係又係unicorn乜撚size都出齊咁濟

真係咩size都有
連實物大都係出完78就unicorn

但老老柒柒
PGU D燈仲柒過MGEX
如果PGU UNICORN D燈都係咁柒就大撚獲

想要wing呀
想要有內構翅膀

你當zaku死ga

逐條毛砌
砌撚死

FF有噴射嘴

5張大牛。。
(去過三間舖，一間門口擺六盒出黎貼住有客訂冇現貨，一間放上頂話客留左未攞，跟住落地庫見到標價同貼住冇折扣，一問有現貨即買!!)

而家比人炒到幾錢

$20！
你比3000佢，佢找比你

冇咩？我好似見到荃灣奇趣有
定我睇錯

見Carousell average 2800,但其實bandai標幾錢

25000円+稅

唔心急玩，遲吓實買得返，無謂益炒狗。
有愛心急想玩另計

今日見荃灣奇趣有
賣2980

pgu unicorn起馬要自動變型先收貨

MGEX佢本身sell燈,無左條燈不如買返舊版
PGU就sell內構,燈係弱,但D內購真係頂級

第二隻一定係渣古,之後PB限定馬沙殼

幾多年先出第2隻

最大問題係如果出得PGU Unicorn 既話
人地就係想燈同內構都係頂級
當然最好緊係做到一鍵自動變型就滿分